## Tổng Kho Sim Số đẹp Đại Phát

Tổng kho SIM Số Đẹp Đại Phát Giá Rẻ, SIM mạng: Viettel, Vinaphone, Mobifone đang sale, đăng ký chính chủ sim đẹp ship free toàn quốc

- Địa chỉ: Tầng 3, Tòa nhà VSMB, 275 P. Giảng Võ, Đống Đa, Hà Nội

- SDT: 0816455555

Sim đuôi 9999 là gì?
Là loại sim có bốn số 9 ở đuôi dạng hoặc ở giữa có dạng : 0954.079999, 0985.50.9999, 0908.25.9999 .....Hay nó còn được gọi là sim tứ quý 9999 – dòng sim cực đặc biệt mà không phải ai có thể mua được được. Đây cũng là dòng sim được giới người giàu ưa chuộng, giúp họ thể hiện được đẳng cấp cùng chỗ đứng trong xã hội.

Ý nghĩa sim tứ quý 9 là gì?
Sim số đuôi 9999 là sim siêu đặc biệt của làng sim tứ quý. Để sở hữu được nó cũng tốn một số tiền không nhỏ. Trong tiếng Trung Quốc, số 9 đọc là ‘‘Cửu’’ đồng âm với chữ “Trường Thọ” – con số mang ý nghĩa cho sự trường tồn may mắn và tốt lành. Mà những điều đó là điều mà bất kỳ ai cũng khao khát có được. Đặc biệt nó chính là những gì người doanh nhân, buôn bán rất mong muốn.

Sim 9999

Sim tứ quý 9 là sự xuất hiện của bốn số 9 đứng liền nhau. Khi số 9 đọc là Cửu thì 4 số 9 là “Tứ Cửu” hay “Cửu Tứ” được xem là là sự ’’thoát nạn’’. Có được bộ số quý giá này người dùng sẽ tránh khỏi những xui xẻo, những tai nạn, nguy hiểm ở các hoạt động trong cuộc sống

Sự trùng hợp là tổng 4 số 9 cộng lại bằng 36. Đó là cặp số tài lộc mà ai cũng mơ ước có được. Các chuyên gia phong thủy khẳng định sim tứ quý đại diện cho sự trường tồn, vĩnh cửu của tiền bạc, danh vọng. Bộ 4 số 9 đứng liền nhau tạo nên bộ tứ quý giúp chủ nhân khẳng định được danh tiếng, tiền tài bản thân.

thời xưa số 9 được coi là con số đại diện của Vua Chúa. Ngai vàng của Vua được đặt trên 9 bậc để khẳng định quyền lực và sức mạnh đứng trên vạn người. Sức mạnh số 9 còn nhiều hơn thế. Nó chính là sức mạnh dẹp đi mọi thế lực, mọi đối thủ, mọi chống phá để có được đất nước phồn vinh. Sim tứ quý 9 ẩn chứa sự bất diệt cho người có nó. Khẳng định danh tiếng, địa vị, tài năng của họ sẽ mãi mãi được trường tồn.

Hơn thế nữa, số 9 còn mang ý nghĩa của sự hạnh phúc, an lành mà ai sống trên cõi đời đều mong muốn. Nếu bạn có được sim đuôi 9999 thì cuộc sống của bạn sẽ an yên và hạnh phúc hơn. Đó mới là thứ làm cuộc sống con người có thêm nhiều ý nghĩa.

Website	https://simdaiphat.vn/

Google map: 	https://goo.gl/maps/ddT44EzJx7FCGEM26

Facebook: 	https://www.facebook.com/khosimdaiphat/

Twitter: 	https://twitter.com/simdaiphat

Youtube: 	https://www.youtube.com/channel/UCk3w4FnzhhOSIyZJDQABfmw
